{
    "id": "DW_3528952",
    "tags": [
        "all",
        "train"
    ],
    "mentions": [
        {
            "begin": 19,
            "end": 27,
            "text": "Karadzic",
            "concept": 1,
            "candidates": [
                "Radovan_Karad\u017ei\u0107",
                "Vuk_Karad\u017ei\u0107",
                "Karad\u017ei\u0107"
            ],
            "scores": [
                0.6153846153846154,
                0.23076923076923078,
                0.15384615384615385
            ]
        },
        {
            "begin": 39,
            "end": 50,
            "text": "UN Tribunal",
            "concept": 0,
            "candidates": [
                "International_Criminal_Tribunal_for_the_former_Yugoslavia"
            ],
            "scores": [
                1.0
            ]
        },
        {
            "begin": 58,
            "end": 65,
            "text": "Bosnian",
            "concept": 5
        },
        {
            "begin": 66,
            "end": 70,
            "text": "Serb",
            "concept": 6
        },
        {
            "begin": 71,
            "end": 77,
            "text": "leader",
            "concept": 7
        },
        {
            "begin": 78,
            "end": 94,
            "text": "Radovan Karadzic",
            "concept": 1,
            "candidates": [
                "Radovan_Karad\u017ei\u0107"
            ],
            "scores": [
                1.0
            ]
        },
        {
            "begin": 134,
            "end": 136,
            "text": "UN",
            "concept": 8,
            "candidates": [
                "United_Nations",
                "UN_(band)",
                "Un_(album)",
                "United_Nations_Command",
                "U.N._(group)",
                "Union_Nationale_(Quebec)",
                "National_Unity_(Peru)",
                "UN_(album)",
                "National_Union_(Spain)",
                "Parti_Unit\u00e9_Nationale",
                "United_Nations_Interim_Administration_Mission_in_Kosovo",
                "United_Nations_System",
                "Peacekeeping",
                "United_Nations_Mission_in_Sierra_Leone",
                "Headquarters_of_the_United_Nations",
                "United_Nations_Security_Council_Resolution_1874"
            ],
            "scores": [
                0.9731182795698925,
                0.005583126550868486,
                0.002274607113316791,
                0.0018610421836228288,
                0.0012406947890818859,
                0.0008271298593879239,
                0.0008271298593879239,
                0.0008271298593879239,
                0.0006203473945409429,
                0.0006203473945409429,
                0.0006203473945409429,
                0.00041356492969396195,
                0.00041356492969396195,
                0.00041356492969396195,
                0.00041356492969396195,
                0.00041356492969396195
            ]
        },
        {
            "begin": 272,
            "end": 280,
            "text": "Karadzic",
            "concept": 1,
            "candidates": [
                "Radovan_Karad\u017ei\u0107",
                "Vuk_Karad\u017ei\u0107",
                "Karad\u017ei\u0107"
            ],
            "scores": [
                0.6153846153846154,
                0.23076923076923078,
                0.15384615384615385
            ]
        },
        {
            "begin": 446,
            "end": 454,
            "text": "Thursday",
            "concept": 9
        },
        {
            "begin": 456,
            "end": 463,
            "text": "July 31",
            "concept": 10
        },
        {
            "begin": 470,
            "end": 475,
            "text": "Judge",
            "concept": 11
        },
        {
            "begin": 476,
            "end": 488,
            "text": "Alphons Orie",
            "concept": 4,
            "candidates": [
                "Alphons_Orie"
            ],
            "scores": [
                1.0
            ]
        },
        {
            "begin": 623,
            "end": 627,
            "text": "Orie",
            "concept": 4,
            "candidates": [
                "Orie",
                "Alphons_Orie",
                "Igbo_calendar"
            ],
            "scores": [
                0.6,
                0.2,
                0.2
            ]
        },
        {
            "begin": 690,
            "end": 698,
            "text": "Karadzic",
            "concept": 1,
            "candidates": [
                "Radovan_Karad\u017ei\u0107",
                "Vuk_Karad\u017ei\u0107",
                "Karad\u017ei\u0107"
            ],
            "scores": [
                0.6153846153846154,
                0.23076923076923078,
                0.15384615384615385
            ]
        },
        {
            "begin": 764,
            "end": 821,
            "text": "International Criminal Tribunal for the Former Yugoslavia",
            "concept": 0,
            "candidates": [
                "International_Criminal_Tribunal_for_the_former_Yugoslavia"
            ],
            "scores": [
                1.0
            ]
        },
        {
            "begin": 853,
            "end": 860,
            "text": "Aug. 29",
            "concept": 12
        },
        {
            "begin": 882,
            "end": 890,
            "text": "Karadzic",
            "concept": 1,
            "candidates": [
                "Radovan_Karad\u017ei\u0107",
                "Vuk_Karad\u017ei\u0107",
                "Karad\u017ei\u0107"
            ],
            "scores": [
                0.6153846153846154,
                0.23076923076923078,
                0.15384615384615385
            ]
        },
        {
            "begin": 991,
            "end": 1009,
            "text": "Slobodan Milosevic",
            "concept": 2,
            "candidates": [
                "Slobodan_Milo\u0161evi\u0107",
                "Trial_of_Slobodan_Milo\u0161evi\u0107"
            ],
            "scores": [
                0.9982158786797503,
                0.001784121320249777
            ]
        },
        {
            "begin": 1074,
            "end": 1081,
            "text": "Bosnian",
            "concept": 5
        },
        {
            "begin": 1169,
            "end": 1178,
            "text": "The Hague",
            "concept": 13,
            "candidates": [
                "The_Hague",
                "Timeline_of_The_Hague",
                "Den_Haag_Centraal_railway_station",
                "HYS_The_Hague",
                "Trams_in_The_Hague",
                "International_Court_of_Justice",
                "CPC_Loop_Den_Haag",
                "Royal_Conservatory_of_The_Hague",
                "Sportpark_Westvliet",
                "The_Hague_dialect",
                "Battle_for_The_Hague",
                "Voorburg",
                "Hague_Congress_(1872)",
                "The_Hague_University_of_Applied_Sciences",
                "Young_Plan",
                "Den_Haag_HS_railway_station"
            ],
            "scores": [
                0.9908256880733946,
                0.001679803592195374,
                0.0015505879312572683,
                0.0009045096265667399,
                0.0009045096265667399,
                0.0007752939656286342,
                0.0006460783046905285,
                0.0002584313218762114,
                0.0002584313218762114,
                0.0002584313218762114,
                0.0002584313218762114,
                0.0001292156609381057,
                0.0001292156609381057,
                0.0001292156609381057,
                0.0001292156609381057,
                0.0001292156609381057
            ]
        },
        {
            "begin": 1199,
            "end": 1203,
            "text": "2006",
            "concept": 14
        },
        {
            "begin": 1221,
            "end": 1229,
            "text": "Karadzic",
            "concept": 1,
            "candidates": [
                "Radovan_Karad\u017ei\u0107",
                "Vuk_Karad\u017ei\u0107",
                "Karad\u017ei\u0107"
            ],
            "scores": [
                0.6153846153846154,
                0.23076923076923078,
                0.15384615384615385
            ]
        },
        {
            "begin": 1257,
            "end": 1264,
            "text": "Balkans",
            "concept": 15,
            "candidates": [
                "Balkans",
                "Balkan_cuisine",
                "Balkans_Campaign_(World_War_II)",
                "Balkan_Mountains",
                "Iron_Age_Southeastern_Europe",
                "Yugoslav_Wars",
                "Balkans_Campaign_(World_War_I)",
                "History_of_the_Balkans",
                "Balkan_music",
                "Rape_during_the_Bosnian_War",
                "Maurice's_Balkan_campaigns",
                "Russo-Turkish_War_(1877\u20131878)",
                "Southeast_Europe",
                "Balkan_Wars",
                "History_of_the_Jews_in_Serbia",
                "First_Balkan_War"
            ],
            "scores": [
                0.9786176031824962,
                0.003978120338140228,
                0.0034808552958727,
                0.002486325211337643,
                0.0022376926902038788,
                0.0012431626056688214,
                0.000994530084535057,
                0.000994530084535057,
                0.0007458975634012929,
                0.0004972650422675286,
                0.0004972650422675286,
                0.0004972650422675286,
                0.0004972650422675286,
                0.0004972650422675286,
                0.0002486325211337643,
                0.0002486325211337643
            ]
        },
        {
            "begin": 1305,
            "end": 1314,
            "text": "Milosevic",
            "concept": 2,
            "candidates": [
                "Slobodan_Milo\u0161evi\u0107",
                "Savo_Milo\u0161evi\u0107",
                "Milo\u0161evi\u0107_(surname)",
                "Strahinja_Milo\u0161evi\u0107",
                "Miroslav_Milo\u0161evi\u0107_(footballer,_born_1986)",
                "Branko_Milosevic",
                "Igor_Milo\u0161evi\u0107"
            ],
            "scores": [
                0.5419847328244275,
                0.3282442748091603,
                0.09923664122137404,
                0.007633587786259542,
                0.007633587786259542,
                0.007633587786259542,
                0.007633587786259542
            ]
        },
        {
            "begin": 1324,
            "end": 1332,
            "text": "Thursday",
            "concept": 9
        },
        {
            "begin": 1577,
            "end": 1590,
            "text": "Dayton Accord",
            "concept": 3,
            "candidates": [
                "Dayton_Agreement"
            ],
            "scores": [
                1.0
            ]
        },
        {
            "begin": 1608,
            "end": 1615,
            "text": "Bosnian",
            "concept": 5
        },
        {
            "begin": 1643,
            "end": 1645,
            "text": "US",
            "concept": 16,
            "candidates": [
                "United_States",
                "Billboard_200",
                "Billboard_Hot_100",
                "Recording_Industry_Association_of_America",
                "United_States_dollar",
                "Nielsen_SoundScan",
                "Billboard_charts",
                "Hot_Country_Songs",
                "Unincorporated_territories_of_the_United_States",
                "Billboard_(magazine)",
                "Dance_Club_Songs",
                "Federal_government_of_the_United_States",
                "American_English",
                "RIAA_Certification",
                ".us",
                "Us_(Peter_Gabriel_album)"
            ],
            "scores": [
                0.4957150655021834,
                0.22153384279475982,
                0.18400655021834061,
                0.03116812227074236,
                0.012308951965065502,
                0.005676855895196507,
                0.005240174672489083,
                0.0024563318777292577,
                0.0013919213973799126,
                0.0013100436681222707,
                0.0012827510917030568,
                0.0012827510917030568,
                0.001173580786026201,
                0.0011462882096069868,
                0.0011462882096069868,
                0.0011189956331877728
            ]
        },
        {
            "begin": 1646,
            "end": 1674,
            "text": "Assistant Secretary of State",
            "concept": 17
        },
        {
            "begin": 1675,
            "end": 1692,
            "text": "Richard Holbrooke",
            "concept": 18,
            "candidates": [
                "Richard_Holbrooke"
            ],
            "scores": [
                1.0
            ]
        },
        {
            "begin": 1787,
            "end": 1791,
            "text": "Orie",
            "concept": 4,
            "candidates": [
                "Orie",
                "Alphons_Orie",
                "Igbo_calendar"
            ],
            "scores": [
                0.6,
                0.2,
                0.2
            ]
        },
        {
            "begin": 1815,
            "end": 1822,
            "text": "Bosnian",
            "concept": 5
        },
        {
            "begin": 1823,
            "end": 1827,
            "text": "Serb",
            "concept": 6
        },
        {
            "begin": 1965,
            "end": 1981,
            "text": "Chief prosecutor",
            "concept": 19
        },
        {
            "begin": 1982,
            "end": 1996,
            "text": "Serge Brammetz",
            "concept": 20,
            "candidates": [],
            "scores": []
        },
        {
            "begin": 2036,
            "end": 2045,
            "text": "Milosevic",
            "concept": 2,
            "candidates": [
                "Slobodan_Milo\u0161evi\u0107",
                "Savo_Milo\u0161evi\u0107",
                "Milo\u0161evi\u0107_(surname)",
                "Strahinja_Milo\u0161evi\u0107",
                "Miroslav_Milo\u0161evi\u0107_(footballer,_born_1986)",
                "Branko_Milosevic",
                "Igor_Milo\u0161evi\u0107"
            ],
            "scores": [
                0.5419847328244275,
                0.3282442748091603,
                0.09923664122137404,
                0.007633587786259542,
                0.007633587786259542,
                0.007633587786259542,
                0.007633587786259542
            ]
        },
        {
            "begin": 2356,
            "end": 2360,
            "text": "West",
            "concept": 21,
            "candidates": [
                "Western_United_States",
                "Western_world",
                "West",
                "Western_Conference_(WNBA)",
                "West_Africa",
                "Western_Ukraine",
                "West_Province_(Western_Australia)",
                "West_(cigarette)",
                "West_Germany",
                "American_League_West",
                "Longitude",
                "Scottish_Junior_Football_Association,_West_Region",
                "Enoch_West",
                "Senior_League_World_Series_(West_Region)",
                "Western_European_Summer_Time",
                "David_West_(basketball)"
            ],
            "scores": [
                0.12419788863589319,
                0.09563237424963776,
                0.08818050093148416,
                0.047609190643759056,
                0.03974332436348582,
                0.03022148623473401,
                0.027944524943075966,
                0.020078658662802732,
                0.01904367625750362,
                0.017387704409025047,
                0.015110743117367004,
                0.01345477126888843,
                0.012833781825708964,
                0.012005795901469675,
                0.010970813496170566,
                0.010556820534050921
            ]
        },
        {
            "begin": 2483,
            "end": 2511,
            "text": "international justice expert",
            "concept": 22
        },
        {
            "begin": 2512,
            "end": 2536,
            "text": "Heikelina Verrijn Stuart",
            "concept": 23,
            "candidates": [],
            "scores": []
        },
        {
            "begin": 2542,
            "end": 2545,
            "text": "AFP",
            "concept": 24,
            "candidates": [
                "Associa\u00e7\u00e3o_Fonogr\u00e1fica_Portuguesa",
                "Agence_France-Presse",
                "Australia_First_Party",
                "Armed_Forces_of_the_Philippines",
                "Apple_Filing_Protocol",
                "Australian_Federal_Police",
                "Alpha-fetoprotein",
                "Advanced_Function_Presentation",
                "AFP_(TV_series)",
                "Alliance_of_the_Forces_of_Progress_(Senegal)",
                "Philippine_Army",
                "Americans_for_Prosperity",
                "American_Free_Press",
                "Marinef\u00e4hrprahm",
                "Tapei_language",
                "AFP"
            ],
            "scores": [
                0.4733009708737864,
                0.2961165048543689,
                0.0691747572815534,
                0.05339805825242718,
                0.0412621359223301,
                0.021844660194174758,
                0.01820388349514563,
                0.009708737864077669,
                0.006067961165048544,
                0.0024271844660194173,
                0.0012135922330097086,
                0.0012135922330097086,
                0.0012135922330097086,
                0.0012135922330097086,
                0.0012135922330097086,
                0.0012135922330097086
            ]
        },
        {
            "begin": 2612,
            "end": 2620,
            "text": "Thursday",
            "concept": 9
        },
        {
            "begin": 2632,
            "end": 2636,
            "text": "Orie",
            "concept": 4,
            "candidates": [
                "Orie",
                "Alphons_Orie",
                "Igbo_calendar"
            ],
            "scores": [
                0.6,
                0.2,
                0.2
            ]
        },
        {
            "begin": 2704,
            "end": 2712,
            "text": "Karadzic",
            "concept": 1,
            "candidates": [
                "Radovan_Karad\u017ei\u0107",
                "Vuk_Karad\u017ei\u0107",
                "Karad\u017ei\u0107"
            ],
            "scores": [
                0.6153846153846154,
                0.23076923076923078,
                0.15384615384615385
            ]
        },
        {
            "begin": 2716,
            "end": 2720,
            "text": "1995",
            "concept": 25
        },
        {
            "begin": 2758,
            "end": 2766,
            "text": "Karadzic",
            "concept": 1,
            "candidates": [
                "Radovan_Karad\u017ei\u0107",
                "Vuk_Karad\u017ei\u0107",
                "Karad\u017ei\u0107"
            ],
            "scores": [
                0.6153846153846154,
                0.23076923076923078,
                0.15384615384615385
            ]
        },
        {
            "begin": 2801,
            "end": 2809,
            "text": "Sarajevo",
            "concept": 26,
            "candidates": [
                "Sarajevo",
                "FK_Sarajevo",
                "Sarajevo_(1940_French_film)",
                "SFK_2000",
                "Sarajevo_(1955_film)",
                "BH_Telecom_Indoors",
                "Sarajevo_Film_Festival",
                "Sarajevo_(1940_Hungarian_film)",
                "Sarajevo_Canton",
                "1984_Winter_Olympics",
                "Siege_of_Sarajevo",
                "University_of_Sarajevo",
                "Zetra_Olympic_Hall,_Sarajevo",
                "Bjela\u0161nica",
                "Igman_Olympic_Jumps",
                "Zetra_Ice_Rink"
            ],
            "scores": [
                0.8774183059665095,
                0.09689481385140628,
                0.0037392293935945373,
                0.003576654202568688,
                0.002601203056413591,
                0.002438627865387742,
                0.0019509022923101934,
                0.001788327101284344,
                0.001788327101284344,
                0.0011380263371809462,
                0.0009754511461550967,
                0.0008128759551292473,
                0.0006503007641033978,
                0.0006503007641033978,
                0.00048772557307754836,
                0.0003251503820516989
            ]
        },
        {
            "begin": 2818,
            "end": 2828,
            "text": "Srebrenica",
            "concept": 27,
            "candidates": [
                "Srebrenica",
                "Srebrenica_massacre"
            ],
            "scores": [
                0.9125964010282777,
                0.08740359897172237
            ]
        },
        {
            "begin": 2850,
            "end": 2856,
            "text": "Muslim",
            "concept": 28
        },
        {
            "begin": 2889,
            "end": 2891,
            "text": "UN",
            "concept": 8,
            "candidates": [
                "United_Nations",
                "UN_(band)",
                "Un_(album)",
                "United_Nations_Command",
                "U.N._(group)",
                "Union_Nationale_(Quebec)",
                "National_Unity_(Peru)",
                "UN_(album)",
                "National_Union_(Spain)",
                "Parti_Unit\u00e9_Nationale",
                "United_Nations_Interim_Administration_Mission_in_Kosovo",
                "United_Nations_System",
                "Peacekeeping",
                "United_Nations_Mission_in_Sierra_Leone",
                "Headquarters_of_the_United_Nations",
                "United_Nations_Security_Council_Resolution_1874"
            ],
            "scores": [
                0.9731182795698925,
                0.005583126550868486,
                0.002274607113316791,
                0.0018610421836228288,
                0.0012406947890818859,
                0.0008271298593879239,
                0.0008271298593879239,
                0.0008271298593879239,
                0.0006203473945409429,
                0.0006203473945409429,
                0.0006203473945409429,
                0.00041356492969396195,
                0.00041356492969396195,
                0.00041356492969396195,
                0.00041356492969396195,
                0.00041356492969396195
            ]
        },
        {
            "begin": 2906,
            "end": 2916,
            "text": "Srebrenica",
            "concept": 27,
            "candidates": [
                "Srebrenica",
                "Srebrenica_massacre"
            ],
            "scores": [
                0.9125964010282777,
                0.08740359897172237
            ]
        },
        {
            "begin": 2937,
            "end": 2945,
            "text": "Sarajevo",
            "concept": 26,
            "candidates": [
                "Sarajevo",
                "FK_Sarajevo",
                "Sarajevo_(1940_French_film)",
                "SFK_2000",
                "Sarajevo_(1955_film)",
                "BH_Telecom_Indoors",
                "Sarajevo_Film_Festival",
                "Sarajevo_(1940_Hungarian_film)",
                "Sarajevo_Canton",
                "1984_Winter_Olympics",
                "Siege_of_Sarajevo",
                "University_of_Sarajevo",
                "Zetra_Olympic_Hall,_Sarajevo",
                "Bjela\u0161nica",
                "Igman_Olympic_Jumps",
                "Zetra_Ice_Rink"
            ],
            "scores": [
                0.8774183059665095,
                0.09689481385140628,
                0.0037392293935945373,
                0.003576654202568688,
                0.002601203056413591,
                0.002438627865387742,
                0.0019509022923101934,
                0.001788327101284344,
                0.001788327101284344,
                0.0011380263371809462,
                0.0009754511461550967,
                0.0008128759551292473,
                0.0006503007641033978,
                0.0006503007641033978,
                0.00048772557307754836,
                0.0003251503820516989
            ]
        },
        {
            "begin": 3057,
            "end": 3065,
            "text": "Karadzic",
            "concept": 1,
            "candidates": [
                "Radovan_Karad\u017ei\u0107",
                "Vuk_Karad\u017ei\u0107",
                "Karad\u017ei\u0107"
            ],
            "scores": [
                0.6153846153846154,
                0.23076923076923078,
                0.15384615384615385
            ]
        }
    ],
    "concepts": [
        {
            "concept": 0,
            "text": "International Criminal Tribunal for the Former Yugoslavia",
            "keyword": true,
            "count": 2,
            "link": "International_Criminal_Tribunal_for_the_former_Yugoslavia",
            "tags": [
                "iptc::02000000",
                "slot::keyword",
                "topic::justice",
                "type::court",
                "type::entity",
                "type::organization"
            ]
        },
        {
            "concept": 1,
            "text": "Radovan Karadzic",
            "keyword": true,
            "count": 9,
            "link": "Radovan_Karad\u017ei\u0107",
            "tags": [
                "gender::male",
                "iptc::11000000",
                "slot::keyword",
                "topic::politics",
                "type::entity",
                "type::head_of_state",
                "type::person",
                "type::politician"
            ]
        },
        {
            "concept": 2,
            "text": "Slobodan Milosevic",
            "keyword": true,
            "count": 3,
            "link": "Slobodan_Milo\u0161evi\u0107",
            "tags": [
                "gender::male",
                "iptc::11000000",
                "slot::keyword",
                "topic::politics",
                "type::entity",
                "type::head_of_state",
                "type::person",
                "type::politician"
            ]
        },
        {
            "concept": 3,
            "text": "Dayton Accord",
            "keyword": true,
            "count": 1,
            "link": "Dayton_Agreement",
            "tags": [
                "iptc::11000000",
                "slot::keyword",
                "topic::politics",
                "type::entity",
                "type::misc",
                "type::treaty"
            ]
        },
        {
            "concept": 4,
            "text": "Alphons Orie",
            "keyword": false,
            "count": 4,
            "link": "Alphons_Orie",
            "tags": [
                "gender::male",
                "iptc::02000000",
                "topic::justice",
                "type::entity",
                "type::judge",
                "type::person"
            ]
        },
        {
            "concept": 5,
            "text": "Bosnian",
            "keyword": false,
            "count": 4,
            "tags": [
                "topic::none",
                "type::gpe0-x",
                "type::other"
            ]
        },
        {
            "concept": 6,
            "text": "Serb",
            "keyword": false,
            "count": 2,
            "tags": [
                "topic::none",
                "type::gpe0-x",
                "type::other"
            ]
        },
        {
            "concept": 7,
            "text": "leader",
            "keyword": false,
            "count": 1,
            "tags": [
                "topic::none",
                "type::role",
                "type::value"
            ]
        },
        {
            "concept": 8,
            "text": "UN",
            "keyword": false,
            "count": 2,
            "link": "United_Nations",
            "tags": [
                "iptc::11000000",
                "topic::politics",
                "type::entity",
                "type::igo",
                "type::organization"
            ]
        },
        {
            "concept": 9,
            "text": "Thursday",
            "keyword": false,
            "count": 3,
            "tags": [
                "topic::none",
                "type::time",
                "type::value"
            ]
        },
        {
            "concept": 10,
            "text": "July 31",
            "keyword": false,
            "count": 1,
            "tags": [
                "topic::none",
                "type::time",
                "type::value"
            ]
        },
        {
            "concept": 11,
            "text": "Judge",
            "keyword": false,
            "count": 1,
            "tags": [
                "topic::none",
                "type::role",
                "type::value"
            ]
        },
        {
            "concept": 12,
            "text": "Aug. 29",
            "keyword": false,
            "count": 1,
            "tags": [
                "topic::none",
                "type::time",
                "type::value"
            ]
        },
        {
            "concept": 13,
            "text": "The Hague",
            "keyword": false,
            "count": 1,
            "link": "The_Hague",
            "tags": [
                "topic::none",
                "type::entity",
                "type::gpe",
                "type::gpe2",
                "type::location"
            ]
        },
        {
            "concept": 14,
            "text": "2006",
            "keyword": false,
            "count": 1,
            "tags": [
                "topic::none",
                "type::time",
                "type::value"
            ]
        },
        {
            "concept": 15,
            "text": "Balkans",
            "keyword": false,
            "count": 1,
            "link": "Balkans",
            "tags": [
                "topic::none",
                "type::entity",
                "type::location",
                "type::regio"
            ]
        },
        {
            "concept": 16,
            "text": "US",
            "keyword": false,
            "count": 1,
            "link": "United_States",
            "tags": [
                "topic::none",
                "type::entity",
                "type::gpe",
                "type::gpe0",
                "type::location"
            ]
        },
        {
            "concept": 17,
            "text": "Assistant Secretary of State",
            "keyword": false,
            "count": 1,
            "tags": [
                "topic::none",
                "type::role",
                "type::value"
            ]
        },
        {
            "concept": 18,
            "text": "Richard Holbrooke",
            "keyword": false,
            "count": 1,
            "link": "Richard_Holbrooke",
            "tags": [
                "gender::male",
                "iptc::11000000",
                "policy::exterior",
                "topic::politics",
                "type::entity",
                "type::minister",
                "type::person",
                "type::politician"
            ]
        },
        {
            "concept": 19,
            "text": "Chief prosecutor",
            "keyword": false,
            "count": 1,
            "tags": [
                "topic::none",
                "type::role",
                "type::value"
            ]
        },
        {
            "concept": 20,
            "text": "Serge Brammetz",
            "keyword": false,
            "count": 1,
            "link": "wikidata:Q726255",
            "tags": [
                "gender::male",
                "iptc::02000000",
                "topic::justice",
                "type::entity",
                "type::justice_per",
                "type::person"
            ]
        },
        {
            "concept": 21,
            "text": "West",
            "keyword": false,
            "count": 1,
            "link": "Western_world",
            "tags": [
                "topic::none",
                "type::entity",
                "type::location",
                "type::regio"
            ]
        },
        {
            "concept": 22,
            "text": "international justice expert",
            "keyword": false,
            "count": 1,
            "tags": [
                "topic::none",
                "type::role",
                "type::value"
            ]
        },
        {
            "concept": 23,
            "text": "Heikelina Verrijn Stuart",
            "keyword": false,
            "count": 1,
            "link": "wikidata:Q2692650",
            "tags": [
                "gender::female",
                "meta::todo",
                "topic::none",
                "type::entity",
                "type::person"
            ]
        },
        {
            "concept": 24,
            "text": "AFP",
            "keyword": false,
            "count": 1,
            "link": "Agence_France-Presse",
            "tags": [
                "topic::media",
                "type::entity",
                "type::media",
                "type::organization"
            ]
        },
        {
            "concept": 25,
            "text": "1995",
            "keyword": false,
            "count": 1,
            "tags": [
                "topic::none",
                "type::time",
                "type::value"
            ]
        },
        {
            "concept": 26,
            "text": "Sarajevo",
            "keyword": false,
            "count": 2,
            "link": "Sarajevo",
            "tags": [
                "topic::none",
                "type::entity",
                "type::gpe",
                "type::gpe2",
                "type::location"
            ]
        },
        {
            "concept": 27,
            "text": "Srebrenica",
            "keyword": false,
            "count": 2,
            "link": "Srebrenica",
            "tags": [
                "topic::none",
                "type::entity",
                "type::gpe",
                "type::gpe2",
                "type::location"
            ]
        },
        {
            "concept": 28,
            "text": "Muslim",
            "keyword": false,
            "count": 1,
            "tags": [
                "iptc::12000000",
                "topic::none",
                "topic::religion",
                "type::other",
                "type::religion-x"
            ]
        },
        {
            "concept": 29,
            "keyword": false,
            "count": 0,
            "link": "Islam",
            "tags": []
        },
        {
            "concept": 30,
            "keyword": false,
            "count": 0,
            "link": "Bosnia",
            "tags": []
        },
        {
            "concept": 31,
            "keyword": false,
            "count": 0,
            "link": "Serbia",
            "tags": []
        },
        {
            "concept": 32,
            "keyword": false,
            "count": 0,
            "link": "Netherlands",
            "tags": []
        },
        {
            "concept": 33,
            "keyword": false,
            "count": 0,
            "link": "Bosnia_and_Herzegovina",
            "tags": []
        },
        {
            "concept": 34,
            "keyword": false,
            "count": 0,
            "link": "France",
            "tags": []
        }
    ],
    "relations": [
        {
            "s": 0,
            "p": "based_in0",
            "o": 32
        },
        {
            "s": 0,
            "p": "based_in2",
            "o": 13
        },
        {
            "s": 0,
            "p": "institution_of",
            "o": 8
        },
        {
            "s": 0,
            "p": "part_of",
            "o": 8
        },
        {
            "s": 1,
            "p": "citizen_of",
            "o": 30
        },
        {
            "s": 1,
            "p": "citizen_of",
            "o": 31
        },
        {
            "s": 1,
            "p": "citizen_of-x",
            "o": 5
        },
        {
            "s": 1,
            "p": "citizen_of-x",
            "o": 6
        },
        {
            "s": 1,
            "p": "head_of_state",
            "o": 30
        },
        {
            "s": 1,
            "p": "head_of_state",
            "o": 31
        },
        {
            "s": 1,
            "p": "head_of_state-x",
            "o": 5
        },
        {
            "s": 1,
            "p": "head_of_state-x",
            "o": 6
        },
        {
            "s": 2,
            "p": "citizen_of",
            "o": 31
        },
        {
            "s": 2,
            "p": "citizen_of-x",
            "o": 6
        },
        {
            "s": 2,
            "p": "head_of_state",
            "o": 31
        },
        {
            "s": 2,
            "p": "head_of_state-x",
            "o": 6
        },
        {
            "s": 4,
            "p": "member_of",
            "o": 0
        },
        {
            "s": 5,
            "p": "gpe0",
            "o": 30
        },
        {
            "s": 6,
            "p": "gpe0",
            "o": 31
        },
        {
            "s": 13,
            "p": "in0",
            "o": 32
        },
        {
            "s": 18,
            "p": "agent_of",
            "o": 16
        },
        {
            "s": 18,
            "p": "citizen_of",
            "o": 16
        },
        {
            "s": 18,
            "p": "minister_of",
            "o": 16
        },
        {
            "s": 20,
            "p": "member_of",
            "o": 0
        },
        {
            "s": 24,
            "p": "based_in0",
            "o": 34
        },
        {
            "s": 26,
            "p": "in0",
            "o": 33
        },
        {
            "s": 27,
            "p": "in0",
            "o": 33
        }
    ],
    "frames": [
        {
            "type": "trial-hearing",
            "slots": [
                {
                    "name": "defendant",
                    "value": 1
                },
                {
                    "name": "adjudicator",
                    "value": 0
                }
            ]
        }
    ],
    "iptc": [
        "02000000",
        "20000082",
        "20000105",
        "20000121",
        "20000126",
        "20000128"
    ]
}